攪機場最大得益者係香江航空

香江航空現金流本身已經好脆弱，千奇唔好攪機場，再攪落去就會破產母公司海航又要賤賣資產泵水

Hong Kong Airlines staff face unpaid leave and reduced working hours as travellers deferring or cancelling trips cause cash flow shortfall

Hong Kong Airlines staff could be asked to take unpaid leave or reduce their working hours because of a cash flow “shortfall”, blamed on the anti-government protests, which has prompted thousands of travellers to defer or cancel trips.

In a note to staff on Tuesday, the loss-making airline blamed its worsening financial problems on the citywide demonstrations, which have regularly turned violent.

“As you are aware, hundreds of our flights in and out of Hong Kong were cancelled because of public assemblies at the airport … which impacted on our cash flow,” the note said.

“To let us get prepared for the foreseeable difficult time in Hong Kong, you are encouraged to clear your unused annual leave and the company will also consider implementing additional measures, such as part-time options or unpaid leave programmes to all employees across the board,” the company said.

The extent of the HNA-backed airline money woes meant it would also delay August salary payments until the last working day of the month rather than a few days before.

According to official figures, between August 1 and August 21, the number of travellers passing through Hong Kong International Airport fell 11 per cent, year on year, to 4.16 million visitors. Tourist arrivals to Hong Kong dropped by nearly 50 per cent between August 15 and August 20.

Source: 2019-08-28 SCMP

港航唔係話賣比中信咩

未成事

山奸航空

根本就係一間無基礎既航空公司
用大陸果套去走出國際 收皮啦

賤賣飛機